# Задание 4 #
Есть форма, с полями (input[name=email], textarea[name=body). Необходимо реализовать валидацию.

Условия валидации:

* Все поля обязательны к заполнению

* Поле email проверять по регулярному выражению

* Если значение в input[name=email] есть в таблице Users.email — выводить ошибку, о том что такой пользователь есть. Проводить проверку, не дожидаясь отправки формы на сервер.

* Запретить использовать html-теги в textarea[name=body].

**Важно! Учесть что форму активно используют пользователи, и лишние проверки отправлять на сервер незачем.**


# Суть решения #

Модульная система на фронте, MVC на беке

## Фронтенд ##

Сырцы лежат в папке src/coffee src/sass

* Модуль form отвечает за валидацию и сбор данных с формы

* Модуль alert выкидывает сообщеньки

* app.coffee подвязывает всё на кнопочку отправки

## Бекенд ##

Конф nginx для работы апи бэка:
```
#!nginx-conf

location / {
    index app.php;
    try_files $uri @rewriteapp;
}

location @rewriteapp {
    rewrite ^(.*)$ /app.php/$1 last;
}
```

Контроллер в папке контроллер - отвечает по урлам и возвращает результат, либо ошибку при некорректных запросах

TestModel в папке Model работает с базой

Доступ к базе через SingletonePDOWrapper в папке engine


